試過最長同女仔whatsapp 幾耐?

唔理係瞹昧定朋友定老朋友定做兵

想知爸打們最長試過keep住同一個女仔聯絡幾多日/月/年??

隔咗一兩日無聯絡都算連， 隔一個星期算斷

5分鐘 當我地交換相

3年

between 唔計女朋友

老婆

爸打犀利， 係瞹昧定點?

3個月

never

紅顏知己好多感情事都係佢幫我解決

7年

10年
幻稚園同學

6年